連尼住你同我入黎，我要同你隻揪

5p提示功能係咩意思，系咪要趕我班好手足返高登

返去啦 呢度唔值得你留低

我屌你老母

g持ching

吾支持

留名睇隻揪

系你老母

死番5p 啦系系系你老味

系

巧手足

分明恰鳩我地波台ching

連登都係靠波台撐住 吾比人有自由

連尼住吾明

吾

禾屌你老母牙

Ching好波

留名睇圍毆5p

蓋清

吾你老母

支持chinh

番字又係咩字
你不如都返5p啦

系你

( Show Blocked User - 伯母獵人 )

👍🏻清好波😂😂😂

冇人想知呀辣殺

系你老母 走啦

😂😂😂😂😂😂😂😂

巧威威😍😍😍

頭一句打係 第二句打系係咩玩法

又block一堆，多謝哂樓主喎

收到風 連尼住d肌肉練到好完美
Ching投降啦

識block 人系型棍子既😍

返呀番你老母

柒左
原來有人講左先

即系話禾地波台手足系識打個係字既，特登打系，典撚樣牙XD

食撚屎啦屌你老母臭閪

牙都好屌？

巧型😍

系你老母呀，死返高登啦

巧你老母，要打5p字唔該死返高登，呢到冇人歡迎你

連囝開9佢波拉

屌你老母啦，死5p

典會 巧多Ching g持禾ga

禾怕怕牙

Ching講得巧😂😂😂👍🏻👍🏻

甘本土既網絡用語都趕絕唔好再同我講本土優先了

何仔幾時開post撐新連登仔

千祈唔好賴死唔走

系你老母呀，死返柒去高登啦

甘你老母呀

吾好甘我老母牙，我仲要考大學架😭

嗯

比人系禾老母，巧京京牙😨😱

要上班，不了

本是同根生牙ching。。。

g持ching👍

典你老母
巧你老母
ching你老母
g你老母
禾你老母
ga你老母個老母
btw ( Show Blocked User - 伯母獵人 )

好撚好笑呀屌你老母

連尼住又話聽會員意見, 點解淨係聽一邊唔聽埋另外一邊

去番高登推post算了
有無手足跟禾？

奇十朋潤月乳筒里第港耶系米廳吾萌？